想揾一套動畫關於守護海洋

大概係講有隻海洋生物

因為人類污染海洋所以好嬲

就決定沖上水侵略陸地

點知一上水就比人ko左

之後仲比人類當玩具玩

係個好sad既故事

崖上的波兒

利申：冇睇過 鳩估

無放烏賊圖 負皮

水行俠

海綿寶寶

一拳超人

番巴哈啦屌你

屌我老死？

火影

好似都唔係喎

迪士尼 美人魚

渣ga

係咪青之六號?

人人都知 但無人講出來

環太平洋
環太平洋2
cloverfield
哥斯拉

水都的守護神拉帝亞斯和拉帝歐斯

唱K小魚仙

冇烏賊圖?

水商都立

刀劍神域都未有人講，對你地好失望

高校艦隊